覺不覺得要通頂做野好on9?

有時project chur起上黎

一個禮拜通兩晚頂好正常.

但係覺唔覺每次通頂都覺得自己好on9?

捱得多又易病 又影響皮膚 又殘

有時做到天光真係好想問自己通頂做乜鳩...

仲要underpaid

報復性熬夜

我講出黎做野

讀u通頂個啲小兒科

仲要通常成班frd/女陪住

我巡緊樓⋯

你睇下你後邊~

夜更保安正呀 我連樓都唔巡成晚喺度打機

師傅一年前已經同我講過， 佢話「唔可以太劇烈運動，加上餵人奶要食番多啲嘢，如果唔係唔夠奶。」